好憎自己點解唔可以做一個外向嘅人

有時候我都想出去同人哋吃喝玩樂㗎
有時候 我都想可以喺一班人裏面做一個中意講嘢嘅人
有時候我都會寂寞㗎
但係我有時候有啲嘢真係做唔到呀
但係我好怕醜
如果傾起計上嚟我，又可以有好多嘢講
我唔知我自己想點
但我只係感受到 自己一個人 係開心過 同人哋 一齊出去 遊山玩水……
但我有時候都會悶啊

無人係絕對內向或者外向㗎
只要唔過份就得
我都係偏內向
曾經都好羨慕人哋可以好識social
不過而家已經接受咗自己
朋友唔洗多 有知心嘅就夠